呢到你可以知道藍絲行動同想法

推

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

大家留意啊

唔好俾藍做到嘢啊

推啊

唔好俾佢停啊

Push

push

會睇到好撚嬲

推
針對返藍絲文宣陣形絕對有用

pish

屌你老母原來無腦真係好撚恐怖呀 媽

推到全世界都知